有冇人係秒覆 好想人都秒覆

我永遠都係秒覆 但係有啲人手機唔離手都隔耐都唔會覆

me

男女都係 忙緊唔計
好想互相秒覆

K

勁

有咩搞

冇
準備瞓
你聽日唔洗番工咩

我係秒覆
因為即時對話都係即時回應架啦
唔得閒睇手機另計

要 準備訓 11點先起

唔得閒/訓左個啲冇得講
我唔得閒有人搵我都會覆左先 驚唔記得

咁晏先起
番晏？

12-9 你呢

9半-6

Clark?
早抖啦清

2點3先

K 我都2點3

你又2點3
咁依家做咩好

聽歌 連登

有咩歌聽
我聽緊attention

我愛你

Charlie Puth?

我loop 緊where’s my mind啲cover同 浮生-徐海俏

咩

得閒一定秒覆

我好掛住你
好想你係身邊陪住我
大家都秒回

好態度

ys

i love you

我巴 格劍？

夜晚想聽慢歌

我都覺
但成日都被人hea覆

梗係同佢講
但我已經再冇機會

Btw 格劍

完了完了

秒覆同hea覆兩樣野來 千祈唔好混淆
秒覆都可以hea 又耐覆又hea先仆街

完左成年
但仲好似係尋日咁

我都想同佢秒覆⋯

我仲未開始過

online同人吹水秒覆=被人hea覆
單對單=勁耐先覆
仲有班仆街又慢又hea

有時會諗自己係秒覆姐 唔係個個都係咁 咁諗會舒服啲

sorry

所以依家已經開始有d懶 對住班hea覆同慢覆既仆街就藍tick算

lost star

搞笑 - 左顏

都好喎 聽埋訓了